# Паттерн Builder

* Необходимо создать вложенный класс UserBuilder, он будет накапливать в себя значения для будущего
экземпляра класса User

* В UserBuilder необходимо описать все те же поля, которые есть у User

* В UserBuilder необходимо описать все методы, которые кладут значения в поля UserBuilder и возвращают его же (this)

* В классе User предусмотреть приватный конструктор, который принимает на вход Builder и забирает его поля

* В классе UserBuilder предусмотреть метод build() который создает User-а на основе текущего UserBuilder

* В классе User предусмотреть метод статический метод builder() который возвращет объект UserBuilder